今晚屯門有活動咩？

見到有一大堆差佬拎哂頭盔，又有東方記者行黎行去

邊個位？